[集思廣益] 裝修後被人渣乘虛而入問題

首先！
事先聲明唔係割蓆，只係睇吓有冇其他方法防止到再有人用呢啲方法嫁禍我哋！

我先！幫佢內裏裝修，走幫佢封返板

先裝修
走嘅時侯喺門口放個火屏障？

火屏障得個短時間阻隔

生火煮食，但係怕影響樓上民居。

只係怕場火救唔熄

封番係好，可以係版到寫埋原因。但係邊到嚟塊版呢？

之前有人提過可以用水浸壞啲貨品

1000000%支持

水馬又好路障又好，睇吓搵到啲咩啦

電話未開盒前都密封，啲PK可能一樣去偷

1·周圍都未必有水

2·怕唔怕有電

3.咁咪好嘥時間囉

逐樣打爛又晒時間

啱呀，我實在諗爆頭都諗唔到一個好嘅解決方法，裝修唔係問題，問題反而係裝修後，而且呢個問題冇得逃避一定要正視

問題留返比舖頭諗，一係長期唔擺貨一係撒走囉。
關你乜事？

［執倉］整理兵器倉庫

冇嘢㗎🤷🏻‍♂️以後會裝修一次入面啲嘢俾人搶哂大大條道理俾人譴責同老屈仲有所有損失入晒自己友數咋嘛，唔關我事㗎

係喎叫目標佢哋自己諗掂去。義士就唔會偷唔搶會嘅。

唔偷唔搶

［執倉］整理兵器倉庫